# Калькулятор 395 #

[DEMO](http://rebirther.ru/kalkulator-dla-rasceta-procentov-po-st-395-gk-rf)

* Калькулятор для расчёта процентов по ст. 395 ГК РФ для Сибирского федерального округа
* На момент написания калькулятора, все существующие версии считали неверно, по крайней мере для Сибирского федерального округа. 
* Использовался JavaScript + jQuery + Datepicker(jQuery).